[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [431] ぐだぐだ帝都聖杯奇譚開催

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

打丁打到眼花 見到有兩個POST

hi

乾坤一開

lm

三七氣流一轉

留石抽マックスウェルの悪魔
pool2 gogogo

樓主好波

祝咁多位唔洗咁多石就接沖太歐乳打返屋企

兩個post 係咪有啟示今次活動會有兩個pool

Feel到一陣實lag爆

台主要宣布棄驚

FGO Post是不可分裂的

台主係另外個邊自己推自己

noba

noba主場

nobu

Noba又燃

點解呂布講野有翻譯而大流士無既?

禾信奉1001主義

Noba好波

屌, 呢個1001 HUNTER

Nuba

下個PO同我放返龍馬同以藏入去呀

唔該想問下ios除左日版iTunes 卡仲有咩方法課金
同埋有冇平啲既方法

佢仲要岩岩好早你一個post

JCB信用卡
無

app store仲未有更新？

佢自已又要叫停人結果味一樣推

我準備好了!

有咗幾粒鐘
睇來你真係要搞搞個iOS

仲有一個鐘

聲優post事件

ios11要去update個頁拉下f5呀清

詳細希望

佢係咪未向下拉REFRESH

佢叫人停就要停???

停又點味只用icon同粗口

就算準時開,都會因為多人得濟而死Server架啦

點解今日時間過得咁慢

NGB變左GAL驚

唔係話maxwell惡魔係違反佢定律果隻野 ？

Are you ready?

又一個月

係佢提出

入群PM神父

祝大家中5星AE

想跟我學玩傳說對決？

抽撚準未？！

物資將會全面進場

留名

MAX HAZARD ON！ 沖太！NOBA ！BEST MATCH！

仲hazard

Alter我等左你咁耐 你終於嚟

希望準時 抽到5星禮就完滿

依家係genius

Lm

無延長公告!

中左

55分

中呀！！！！

友情提示:大家可以用熱門回覆block海豹

佛系0課玩家表示得30粒石, 抽到活動5星禮當贏

營運盛意拳拳 延時都無

it狗生生性性

真係唔會抽
就算咁岩中左 得寶1個感覺仲柒

6min

岩

巨頭們上水了
好耐冇見到呢種盛況

岩 係抽既話就要抽到寶五

栗山b

等睇又爆ser

你一定得啦

b巴

2分鐘

禁錯添

咁多巨頭,氣流穩啦

1分鐘啦
準備

入得！

中JOR

薯仔

入到

竟然準時

好慢

更新慢到

fgo 勁牙

開緊工更新唔到

中

慢撚到 有技能睇未

衝呀

冇人開台？

條撚準備

紅A

1001GANKED

有np技

拿拿臨睇下有冇一石攞儲夠180先

好似有np

三技軍略

屌卡100%

白J

又要課金

做咩撚開第一關就閃退

抽完

課佢老母

更都更唔到

中風

老師又中！

海豹將會全面進場

多謝大家

阿提拉都出埋黎

黑色海豹警告現正生效

魔放 自充 寶具威力up 多數有複合效果 好用好J

屌又係紅A

更唔撚到

唔係我呢 我仲更新緊

公司WI-FI唔洗一陣就更完
不過MO石

30石炒粉

卡撚咗係47%

me too

8 pack一隻五星

第一關打NOBU
打完一條血完場
每TURN都會滿CHARGE一次
第二關冇戰鬥攞龍馬

以藏人型特攻

龍馬真係華倫泰總統

60石 10符 禮裝go

大家快啲食氣流！

25符三張5星農具

太遲

可以追埋書文寶

禮裝GO

邊撚個負評我？！ 出嚟！

仲挖緊石

唔係我

招NP幾多%

無延遲

天草四娘

見到第一次金竟然係紅a

兩pack連五星禮裝都冇一張

仲要抽多張,嘔血

(有人話)係50NP

沖田オルタさんのNPチャージ無事確認できました！
スキルレベル1で20%！恐らくですがレベル10であれば30%ですかね(╹◡╹)？

靈1最正

唉屌你老母
好灰
好想針

去返工了

0石了

有NEW!!!!!!!!!!!!!!
3星

屌 分身中 正身有難

食左B巴氣流
我愛B巴

結果課撚左兩PACK連一個序號都唔洗用

更新好慢

挖埋石allin

真快手

射歪咗, 收手

8 pack得1張 賓周娜

收皮啦

叉30都好撚勁

知幾多NP未

抵啦

仲卡住係73% 公司個度垃圾network 屌

說好的特攻

就黎五點半都未知幾多%

射撚晒落海呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叉幾多NP

型到

好多紅A....

iktf

禮裝pool

最後果幾lv技要咩料?唔係又要心呀

唔撚知呀!!!!!!!!!

啊啊啊啊啊啊啊

Jed thx

NOT ME

嘩 正身又中埋

NP 1lv 20
10lv30

栗山b好波！

多出黎係唔係拎去賣?岩岩回歸

一車車紅A

典解我個畫風變成咁

個個都寶5 好恐怖

我寶2收手

5星NOBU

人窮jer細冇朋友

呢個look加埋個幾條白色野真係天草咁

活動禮都咁難中

唉

唔係同一個畫風黎架咩

有冇清準備去ifc

11隻紅a 12隻書文

十抽三張四星禮
最後中得個強國人

覆我TG交收

all in 完乜都冇, 收皮了

IFC開始多人

以藏真係有個靈基紅髮紅劍紅頸巾

麥道舞

黑化咁突顯對波 淫牙

點解第一節都咁難打架

都話以藏黎

愈睇愈似紅A

我仲未更新完 屌
不過我絕對唔會再係office gym房抽
個度抽親都無好結果

劍心梗

連3個10連3隻紅A
我想要裝呀喂

一入第一關就俾NOBU顏射 乜料

屌你老母3隻紅A

死剩b叔同黑狗

8隻紅A

頂到殺一條血就得

4隻紅A，屌你老母臭閪呀

寶2夠皮 mo chin

垃圾

我都係

我仲未更新完呀屌你老母

帶左D鳩隊入去

寶五大聯盟

終於可以寶5紅a

呢到好多人黃金律

寶5紅A

你隻寶5呢

23張餅卡冇3-5星農具+servant
係咪抽錯pool

禾對唔住台煮

開始跑狗?

四驅車我入教成功 畫風唔岩

又要冰升技

升到8108卡膽石
潛水先

總結：7紅A，2神槍

still寶0

蜘蛛仔

今次真係有d傷

思考緊抽唔抽

諗諗下Ae class 不了

你係咪回歸FGO?

終於有李書文

Weak

有矛劇情jj解釋下典解我唔同咗樣

3pack 2隻紅a 1隻李書文

終於有1001

慘呀

歪到仆街

紅A大發生

外套VER. 0E
利伸9UP

整張寶石翁都好呀

一開波我就用寶具

你知道佢幾抽就唔會咁講

7lv 26% 10lv似30np

唔係咁易架葉師傅

禮裝go

好多李大叔呀大佬

俾你轟左三下

太睇少禾自己 帶返隻書文入去

Sorry

noba有新SKIN？

40幾萬血以藏

中呀 哪吒仔 寶五了

唔夠料用住先

比你咒中左我

30了 女天草

TYPE-MOON
‏

@TMitterOfficial
20分20分前

【FGO】本日開始の『ぐだぐだ帝都聖杯奇譚』より新サーヴァント「アルターエゴ/沖田総司〔オルタ〕」が実装されました。
原画:武内崇、 彩色・仕上げ:こやまひろかず、縞うどん、背景:下越となっております。

Support應該點擺?

奄美=天海=光秀?

升技食啲咩

尋日課既唔中
收工再課

啲細nobu好似會跌火藥

啲劇情nobu有聲

唔好話紅A同李大師,七十抽一隻岡田都唔中

noba？

直覺話我聽係

我都未中3星限同任何一張農具

八連 冰結晶 神酒 膽石

點解失業都咁有米

係

雙晶 冰 石 酒

終於搞掂

今次歪到癲 差啲嬲到想換最後一隻

有名你叫痴線佬

遣散費

912/350
慘烈過我好撚多

俾次機會吖扒佬！俾次機會吖咸川！
今日課得唔夠多，再課！聽日課得唔夠多，再課！
課得多你俾pickup我！俾次機會吖咸川！

收島風NOBA有靈衣

個人設咁吸血鬼風

感動

如果係就可以解釋到CM NOBU果句點解你條友會係到

你唔係比人炒 而係公司執笠?

寶5有幾慘呀

唉 叫得你黎 就唔志在個幾十pack既
你聽日繼續抽啦

即炒咪賠一個月比我

李書文寶0變寶3 不過有張安慰獎寶石翁

做乜即炒咁惡

睇人低清cap圖望唔真
但件衫個紋似係明智桔梗

金圈
紅A

岡田真係標晒血

終於搞掂，冇沖田玩甚麼Fgo

十抽出貨

sor9,我即刻del game

block左走右

海豹

無劍餅...

對唔住囉

好黑

開始多睇唔到既樓層

想死

禮裝有排食

琴日鳩估黑肉咩技 中晒 係差個暴擊加攻就完美

潮版尼祿教授

4單

有新活動玩
係咪時候又要回歸

仲有pool2呀

4單爆死

傑出冗員系列

budget得1pack可以用

又做任務咁煩,等今晚攻略先

奄美amami可以譯做天海

有信勝再講

已經冇曬石

Maxwell's demon 5星，光秀4星

唔夠殺職秘石升技

信勝3星+開NOBU靈衣條件

呀龍幾萌下

成班唔識走晒出黎

NOBU VS NOBU

我要用D4C

4單 最後 2 rd出2張

Alter quick卡回好多np

ABB都好多NP

穿軍服嘅me好似唔講得笑

阿龍好Q

ABQ EX 103>156 得EX OVER KILL 無爆擊 起碼有槍狐級機體

頭先已經俾你射到一面都係

魔人神BEAM

mo chin

每回合自叉

上星期抽泳裝狐用曬存貨

6 here

平時你班友都殺唔少noba 俾我出返啖氣

仲以為你冇中

我都係用人地果隻 射左D符抽農具

冇bo5姐

個個咁快哂
我應該擺返一頭半個月先升得滿

04圖有d失望

中既都係鬼

通街都bo 5

伏到仆街
成堆龍馬禮裝 突爆左4 5張
屌你騎乘EX係到曬命

依個post顛到要寶5先可以敗

原來唔止Elai咁神運
CLS

02圖已經夠

屌你，開場就出Maxwell Reactor個名

留石啦大家

幾勁

換張R姐水手服屠多D先

pool2覆桌

溫馨提示 記得升隻龍馬解任

留左一堆騎肥俾佢

係咪即係馬克唔知乜春妖果隻科學惡魔?

兩個男人

呢個POST BO2起跳

就嚟去到bo5起跳 成班都癲

ME保齡

same

越望越覺得光秀!?個頭幾型

pool2你老母
邊有錢抽

細蚊仔先會無自我評估能力咁易比人影響到

Caster

岩岩訓醒 黑沖田d技點

應該COMFIRM係 奄美=天海=光秀 加上件衫上面個家紋

最少嘅就係劍同殺秘石
淨係夠升一招技到6

正

本身無中，所以咪課到中囉
家下追到寶三
17, 18泳裝真係無錢課了

我都用曬劍秘

Nobu一開場個敵人係caster
今個月超大出血啦

又多隻紅a 本來想
點知

正正常常 平均以上又未算破格

又係3*都寶5唔到

禮裝應該點擺

200幾石得一隻3星

姐係丁得又幾打得啦

仲要記得係AE

所以要寶5了

李書文我仆你個街
寶0變寶5

留名睇最後唔係CASTER 係仇

要用咩升技

好野嚟

冰

想要一隻都無

李老師 雪山櫻

我都喺中得一隻

阿龍把口

今鋪仆街了

哇屌你李書文有即死？

好似唔係好掂

啱啱睇到話咩女子電競隊出道歉聲明
因為隊入面其實有個男

去到技lv5就收左皮 笑4

新手想問下黑沖田有冇用。麻煩哂各位大佬

不嬲都有

對波好實用

其實隻隻腳都有用 依隻升嘅料就對新手mo咁友善

屌,454就升唔落去,兩邊秘石都卡

信長仲未新增新房間語音 好嬲

唔該哂。因為我本身對上一次五星係隻男阿瑟 d人話好廢。總之有個新職業用下 我成個box都冇altergo

歐

出左隻小太陽 加小恩

哇屌 好閃

快D打埋個活動打EL

龍馬2技全體加np

同抽哂雷帝都無大關一樣姐

10LV都係10%同無有咩分別

2關FQ分別出乜料

黑沖2技lv10加幾np?

30

勞工過勞死系列

咁計又唔同 d人真係aim大關既多

歪左兩隻有j都要食負皮

任務類活動巧煩

D任要人殺好多NOBU

第一關就咁難

一樣剩係np升到6

典解要迫me

拎左打肥隊都贏wor

終於2bo到 好肉痛呀

結果阿龍小姐係存在係咩定位 寶具?

你又課左幾多
我係咁依10抽1下就算

7單突兩張5星禮

多謝課長

乾咗塘，得3隻李書文

斷估似係1.5 1既幻靈？ （剛剛先開始event鳩估

18pack bo2 5星禮突爆3張

5 對於我黎講好多了

留到手pool2

屌你黃金律
好彩本身set咗條線突5星禮就收手

寶具黎

me 10pack bo2

我諗住bo2算 頭兩隻就歪仲以為抽錯pool

招FD
962 775 399
一個位 加左留個名

有攻略未

邊有咁快

我都比皇女亂入左

係咪同月神同熊仔咁樣概念 我見龍馬有神性

陳煒霆佳added

我兩隻都有j 皇女好歡迎

第一隻出黎已經係12 定 13pack

二池會唔會係明智光秀

肉便器

1001同阿提拉
仲要無第1下就1001

龍馬都算唔話得
推自己老婆出嚟

Maxwell's Demon+明智光秀

好柒

accepted

你rich我poor

吉良光秀

啊龍小姐徒手sm nobu

唔係
但要等佢解，阿龍本身係差少少就成為龍種嘅蛟

爆死

Me 10 bo1
等泳裝

龍馬rider,未騎啊龍小姐

你地下星期可以pass，我就最少各1

抽左廿幾pack 歪8隻比我

龍馬死左後，阿龍放棄變為龍種，自己沉落海等死

老婆

到底叉10NP有咩用

屌你地咁有錢
我依加1pack 都唔想課

未解放都可以打到NOBU嘔血 雖然NOBU俾人埋左身就廢左9成

MO用

配梅林加加NP裝淨返個10np

三千世界打落去龍馬即刻化灰
神性+騎乘

尼祿祭果件60np

6K2隻5星

寶2

收島風三週年大會宣佈執笠 建議大家唔好課住

第一張禮

希望大家可以加油

dllm

唔好睇NOBU平時係漫畫入面鳩下鳩下 NOBU其實好勁

1pack買到隻半驚,但拎去抽就好大機會乜都無

收島風出fgo改，藍傻正式係劇情登場

Source:

肥婆都係肉
歪極都係5星

收到風，3周年改動係
期間限定pool每50抽送一個無記名
每個pool最多派十粒

講低fgo咁低機率應該要pack up必中先合理，歪左衰過唔中

懶貓8單寶0

下星期出咩

寶2原來好好..

北齋爆死最好睇

又有新角?

懂人心既亞瑟王

衫都big爆

明智光秀膽
拖多左maxwell's demon

仇職明智光秀

有冇人會幫我集氣

不嬲寶1到已經好叻叻
係呢到先攪到寶5先正常咁

會唔會綠寶呢

大多你一隻鬼武藏

我以為係特登拉高個門檻等啲海豹唔敢曬卡渣

以藏特攻倍率

100%

開台未

抽晒啲石先醒起可能有二池

對人100%？

海豹要晒
幾寶都會貼架啦
阻止唔到

攬住金閃過埋下半世算

原本寶2都正常，再遲下就寶十擺職位同all位先正常

睇人抽卡就最開心

等緊神父100石寶5

咦?
手足你又返左黎?
仲以為你棄左game

點解冇爆傷

佢地唔係不嬲都話ME間歇性棄驚架咩
習慣就好
我有野抽
有活動玩就會出場
一悶就會唔小心棄左驚

這些機會.jpg

改圖姐屌
邊可能

懶貓不嬲非洲到仆街

邊個?

追寶5

收皮啦屌你

信勝

唔撚識

第一關就想壓死啲新手?
無限全體寶具NOBU

要專登換全隊槍去打

真係拖多隻信勝

屌屌屌

37萬姐
話曬都係要過終章先打到

POOL2開隻4星信勝俾佢

正呀

破產 唔好成日燈

痴撚線

冇得拖馬喎
我不嬲係全狂隊鳩衝，中咗伏要投降

打1條血完

今次活動要過終局先玩得㗎喎
點會壓死新手

靠大佬過主線得唔得

當年CCC都係咁

點解睇人抽啲五星好似好易中咁

嘩屌一入去就盲撚咗

因為自己抽唔到

這些機會

帶土stream日常
有咩咁出奇

5pack射咗落海 一陣追多5pack

其實佢有寫關卡難度等級
同埋5ap輸左咪再打過囉

310左隻黑肉沖田了

人地3PACK寶5左
你反醒下

咪係

NOBU~

帶土我偶像

好輕鬆姐
老梅+2隻有加攻既B職輕鬆秒

又話執,唔抽既

咪煩啦無人想知呀

我當做善事積下福

呀土快d100左佢 以後借黎玩

抽左幾多

bo2 18pack

期期都抽就唔同講法架啦

屌 啲農具咁難出

抽得唔夠多

冷靜啲

個pool啲禮都唔知係咪冇up
啱啱抽果陣有幾個十連係連一張活動禮都冇，全部普pool啲禮黎

啱啱我十抽仲認為自己抽錯pool

垃圾嘅fans都係垃圾

玩得fgo就預左 都唔係第1次

同我之前抽尼姑差唔多 之後就0課到而家鳥

d禮有冇話要點擺?

抽夠18pack就有

係~4單5寶了

無5pack射落海邊得你3pack寶5呀含家剷

同求

仲等緊攻略

我反而想知神父抽未 笑撚4

twitter個禮裝研究會話今次遲啲先出圖

用緊daddy部an機搞緊
一陣比大家睇

隻野係咪當半隻奶光咁用，同多左30np充電

奶光有特攻

奶光勁好多下話

但佢有紅卡debuff, 寶具up，紅卡up
Cover到奶光果兩招嗎？

今次帝都時間點係1.5-1後，CCC前

唔得

佢淨係可以打下4騎啵
上3騎依然唔得
當然亦無奶光咁易死

點解你下下都拎奶光比

你唔拎番隻狂隻都好難同奶光比得到 仇職都勉強可以

毎日一笑

叉10%到底有咩用
比多10%唔得咩

1.5攻, aoe, 紅放
尋日都有人咁講過下，啟發左me.

就係對波 奶光大過佢啦 比鬼到咩

巨乳控

比你配拉二梅林

特攻強無敵
金閃♥️

同雷帝比都抆啦

金閃都好大

嘩,乜今次咁壯烈呀

你唔望下ring 剩計buff大炒柒閃

碌尻又香又甜又多汁

冇等攻一定輸左先，紅放又唔夠奶光多

雷帝整體黎講都係癲果批黎架囉

隻以藏值得食杯喎

頂住先 係appmedia見到

一樣30

那有錢 你老母

遲玩無攞到信長
係咪絕左版

d關都唔啱me刷 又槍又盛

我都想有無限杯

暫時係

100%對人特攻，集星+62%爆傷
又係弗弗地

沖田Alter冇特色+AE比較衰

奶光被動再+12%魔放 狂再x1.1 仲未計個特攻

唔怪得要限定

如果係b職你話幾好

唔記得成box 肥
走左去抽

已經唔驚佢唔復刻了

佢無?

可以照抽

魔神Saber出黎之後殺生院可以收工了

bo5.

佢奧千千大姐

到時你哋主線要打外星人嘅時候個個都話勁㗎啦
D強度廚真係麻撚煩

龍馬任務加埋要放入隊喎

不過講光炮最on9都係金閃閃

50%自充，我覺得殺生演仲靈活d

我夠寶5啦 新野會忍到手架咩

又唔係既 殺生院有50np

夜櫻漫遊美人妻

搵龍蝦鐵拳一拳一件

好彩r姐裝有得換齊 任務有一件拎

又唔會，藍卡同紅卡冇得頂替，技方面都唔同

要連射果陣都係殺生院有著數D

我等緊泳貞，所以忍。
雖然沖田有恩於，帶我入呢個坑

藍有時好有用

殺生丸我既女人黎 唔比佢收工

一野都講最勁個啲 冇得比個wo

只限射啲50000下既雜魚

遲下兩年唔復就好笑 抽啦卜土

抽啦望

凸滿+幾多

下星期你抽乜?

死啦 睇完D改圖之後入左腦
覺得愈來愈似天草

未突 要打北面嘅關十獲 我喺下面解緊陣地

沖田ARTER好高，高迷XA成個頭

利申：抽唔到沖田ARTER

用靈一囉

大英雄最勁

4單 寶0 好絕望

POOL2囉
2-3條仔

不了

三萬蚊...

對鞋呀

你的交易無法完成 係咩料 明明頭兩pack買到

沖田食埋杯有幾多ATK

值得食咩

有黑肉大波妹唔抽抽男人係咩心態

大英雄射完會死 閃閃可以用令咒

咁多錢跑去抽男人

呢d野加1000咁上下啦

我岩岩錯手賣撚左隻寶5岡田
下面開放恥笑

唔比有絲打玩fgo

圖鑑有空格唔抽係咩心態

喜記.jpg

食杯講愛邊有值唔值 ，鍾意既角1星垃圾技未又係照食

第3節隻以藏跌乜?

三星話有就有啦ching

ON9,第1時間鎖左佢架啦

期間限定

屌我唔醒起3,4星唔鎖
真係好撚7

抽過啦
可能中多左沖A添

我真係只能安慰自己係男人

不過星期5晚先抽啦
3星單PICK以藏

唔啦屌 啲石留到水著啦 又唔係發左達

下..
一大堆賣

職棋

you are not alone

用剩低少少石追返,諗住留到泳pool

就係勁在會死

留返少少石寶5以藏先

啟示黎 叫佢再抽就40抽寶5沖田..

4單 4寶紅A 5寶書文

你個名好有動感

唔啦屌 真係冇錢.... 7月就水著

3周年都未必捱得住

以藏得寶4

7月只係17版咋

17真係要繼續抽

第一關打信長係劇情殺?

搵方法捱7rd

Nobu一開始就殘殺市民

清一條血

秒佢一條血就完

計左第一關打nobu仔添

玩得越耐個fd list就越多痴線佬 一兩年前寶5都幾稀有 而家去到關關都可以拎人隻新英寶5玩

屌 好彩5體 搵隻沖A入去玩下 後備成堆絆俾佢秒住過

我一定涯過尼祿pool

好似打走1條體都得

頂5rd不如殺我一條命快d

岩先用泳nobu單挑殺唔到 成日唔夠星

依到d人個個都痴哂線

諗諗下 我真係算清泉

寶5要幾多單 個機率咁低

今晚條6串22中曬就黃

究竟AE Class 張卡背係咩樣

神父抽得未啊

今次好易歪咁

跟了

新官上任
係咪換左人難抽左

你加油了 我中左都唔跟

c姐

大鋼蛇 你今時今日隻迷x 仲未寶解...

未有人開台抽?

一早寶五哂

要買了

係咩

係喎屌 你唔講我完全冇留意

伏人用
但個圖示都唔同左
其實都好難中伏既

LANCER森長可

無立繪,GD到之前就比書文秒左

唔係有心 sor 實在係唔記得左

我果隻技同寶都未解

信勝今次係咪英靈?

fd list有十幾個寶5咗

打140隻細nobu真係癡線

善用R姐裝

屌~去睇人台人地120抽 4寶沖田+1 5星

沖田alter以後會唔會出膠

睇得就預左要比人閃返轉頭架啦

已經有白模

睇親人抽都覺得人地會好易中幾隻

有一個10PACK唔中
就有一個人1PACK中10張

下次你又開台抽囉

指我

自己知自己事 抽得個少少學咩人開台丫

沖太嗰關長開迴避 睇路

第幾關

第7節

垃圾google

碌哂d賓周出黎

開工 刷種火升滿沖田

課個金都咁閪慢

日本仔

差紅色陣地

打得咁快

慢慢打
唔夠肥

cls

第八節名=天海 有得報牛

開始

都係覺得呀奄美好rock

抽幾多石?

課撚到銀行打黎check

比lin

課成皮野

NOBA玩晒

一入去...

好hea下

一入去睇 神父就中

有load!

又有傻鳩比神父撚

今時今日仲覺得神父會爆死

咁就3pack 還我血汗錢

神父又中

又話唔抽

Show Blocked User - 言峰綺禮(直美)

唔抽=抽
抽=抽
真係唔抽=真係抽

神父：唔抽=抽，抽=寶五，守護=唔抽

滿破

中乜？

沖A 印度弓

以後2pack唔中當爆死算

更新

Data更新‼️

笑4 我係佢就繼續抽到盡

阿龍

屌你老母，唔抽了
all in18泳裝

突r姐禮想me掛邊

JA GA

孔

點解佢咁鐘意比yeah

寶3算，由千六去到六百先3隻

因為yeah yeah yeah yeah

1% 5星唔歪,3隻1000石差唔多啦

未加fd

抽到我出街呼吸完先再返入屋抽

個人心神恍惚食埋兩張突滿坂本禮

我好想笑

更新少少嘢咁但又要重新下載好多 game data
成日都唔明

完事後會唔會比yeah

條女個樣真係好過反差萌

好想抽但課唔到
個心情你明唔明

明

1000 3隻都想死

好好添啦

千7 3隻

300幾石一隻仲想點

開場果陣啲電車識郁

神父宜家寶幾

幾正

根本就match機率

唔好問

唔想提

想問下android開台要點搞
想學野

諗諗下應該都未寶5,唔係一早洗晒版

好似寶1

4單都冇中過依張

送架傻仔

認真咩....

岩岩過第2關
自膠

抽多兩劈再肝埋活動就會中

我都唔知講咩好

啱啊，4單都無信長，退款了

九唔搭八咁
原來又係d無謂人入左黎

收工
但點解推得咁撚快

抽左未

因為沖田大勝利

有野抽d海豹仲唔上岸
已經殺左兩隻

有本事叫管理員LOCK PO 有權限先準人入囉

五星禮裝真係好靚

想要張留念

有冇我份

- 最開始只是想著忽悠完然後吃掉他的。
矇騙這個一幅呆瓜模樣的人類，讓他把那個忌諱的矛拔掉後，就一口把他吞掉吧，我原本是這麼想的。但是那個人類卻毫不在意我的解釋，一把抓住矛毫無遲疑地就拔了出來。
對著一心只想著找到那些將我封印起來的可恨之人復仇並以此存活下來的我，那個人類竟然只是說了一句“本以為是很要命的事呢。”這樣無關緊要的話後，就朝山下走去了。
那個人類擺出了一幅沒什麼大不了的神態，被他那麼說的我也覺得沒什麼大不了了，原本滿懷著的對那群可恨之人的仇恨也一下子煙消雲散了。
這樣一想，那個人類所擺出的一幅無關緊要的神態，的確是一幅把我當做“沒什麼大不了”的模樣。這麼一說，我決定完全忘記想要吃掉他一事，之後我便追隨著那個人行動。
這就是在某座山上發生的事。

盲啦仆街

要返屋企個wilf先更到
但首先我要食左野先

我要塵咋

傻鳩

抽啦 呢張真係抵屌

有禾喺到就g要抽

屌奶星玩到第三期 沖田寶具技能本一個都無 甚至連幕間都無

沖田終會有強化

十分鐘後抽

啱啱先攞左5000幾出嚟去北海道玩
已經要乞食

窮撚重要供樓
都係唔課

靚仔又有型先做到

I AM BACK
有攻略未

真正嘅窮撚係唔會有屋供

第一個諗起ge係小林

冇野好晒就晒樓

又出手

Appsmedia

人氣角嘛

兩分鐘無人講野

天黑都盲
曬樓

你係咁講嘢咪得囉

劇透你班撚人

講嘢

乜都無有咩好講

仆街

對鞋咁高 又無腳腳睇

有條命

好彩有上開貼吧

咁嘅樣即係有無pool2

打咁快？我今次慢慢打

。。。。

SUP LIST點擺好

銀時最後抽左幾多

憑咩做第六天魔王

聽講話3星禮劍職 4星禮殺職
其他唔知住

18pack

好耐冇見 銀時巴打

原來齊哂料可以滿技

好過我 over20

今次少過你地

你中咁多隻

就快打爆隻閃亂

巨頭聊天室

武内さん担当のサーヴァントイラスト制作スタッフも公示していく試み。
背景構図や方針指示をもらって、主だったキャラ塗りと、エフェクトなど、
絵の完成着地点を定めるまでが僕の仕事です。
小物や武器、細部などの彩色を縞うどん君に担当してもらっています。
難度の高い背景は下越君に安心のお任せ。

小山講分工

點解巴打們咁多錢課成皮野

【カルデア広報局より】「ぐだぐだ帝都聖杯奇譚」テーマ曲、六花『二者穿一』 配信開始！
#FGO

個堆你都黃哂啦

maxwell混合明智 ？
隻野同本身帝都好似

有冇人更新後 lag左

隻game好似食ram勁左

隻光秀男定女定人外?

多左好多冇聊野 比如會郁既背景電車

以藏寶5 全禮突滿都冇1隻沖田 收手了

屌 係啊 垃圾營運

三倍

2隻...

班台仔77777係咩意思

老虎機777